我下楼去拿东西，听到一个保安对另一个说，“老兄，我想他们应该把这些门锁上。”我当时在国会大厦。我被围困了|尤金·罗宾逊| 2021年1月20日|奥兹
他喜欢把注意力完全集中在比尔的游戏上，因此约翰逊独自一人退到三楼的阁楼上，而他的妻子和孩子们则在楼下观看比尔·黑手党（Bills Mafia）等了整整一代人才成立这样的团队。它不得不从远处拥抱它|亚当·基尔戈尔| 2021年1月7日|华盛顿邮报
他会偷偷下楼给自己做一个，但我总能找到他。地图上的黑暗空间|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工技术评论
我们很早就穿好衣服去预定房间，以便有一点时间下楼去打台球。逃生（安全）到巴尔的摩的豪华常春藤酒店|凯文·纳夫| 2020年12月4日|华盛顿
每当人们在楼下逗留或在院子里抽烟时，工作人员就会把他们引回房间。“我们甚至不知道谁死了谁活了”：在大流行期间被困在辅助生活设施内（由Ava Kofman于2020年11月30日出版）
然而，没过多久，他开始觉得不自在，于是下楼去和厨师聊了一会儿2014年12月3日，我从比尔·科斯比的《劳埃德·格罗夫》《每日野兽》中救了我的朋友
例如，维多利亚在康罗伊没有牵着她的手的情况下是不允许下楼的。凯特和威廉的王室价值观|汤姆·赛克斯| 2014年9月22日|每日野兽
我立刻下楼，在爸爸吃早餐的时候告诉他这个梦。《敲响天堂之门：死亡时刻无法解释的神秘经历的真实故事》|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽报
他住在假办公室里，楼下的邻居包括杰夫·昆斯。今天的“杜鲁门秀”：乔希·哈里斯的回归|安东尼·哈登嘉宾| 2014年7月11日|每日野兽
我的同事们过去常常跑下楼，站在第53街上观看名人的到来。面对现实吧，我们鲁布斯永远不会像格温妮丝和詹妮弗·安妮斯顿那样生活|雷切尔·贝彻| 2014年7月2日|每日野兽
夜幕降临，楼下的钟正敲着两点钟，她突然醒了过来。宅基地主人奥斯卡·米切奥
哈利下楼时，他可以躺在床上给自己编一些旅行和冒险的故事。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
他尖叫着，口齿不清地咒骂着，冲下楼去，那个穿着绿色百色围裙的人紧跟在他后面。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
侦探下楼和麦卡锡太太谈了几分钟，然后离开了。宅基地主人奥斯卡·米切奥
她感到莫名其妙，对他目前的痛苦比对楼下隐约的恐怖更为敏感。雏菊链|夏洛特·杨